緊急！如果連登比人封左點算

我地一班連登巴打人生意義就係開膠Po 9Up
如果呢度冇左，以後會多左好多時間唔知做乜好
求意見

去u汪

上bb kingdom , 佢唔敢封藍網

5毛支那黑警都唔封，要犯嚴重過錯先會封嘅啫。

封埋右

瘋狂打丁is ok

開微博

但係藍網會封人呢

高登 回家啦